1. Создать бота
2. Копирнуть и обновить .env файл

3. Создать пользователя db.users.insert({ "email" : "admin@kprfcrm.ru",  "password" : "$2a$10$pPIhtKn4lnnL4rDuLLOe3eoHZElHlNTTRLWazVXBmRUHf8ksVeipG", "role" : "admin", "fio" : "Администратор", "lName" : "Администратор", mName: '', fName: '', address: {building: '', flat: '', street: ''} })

2. db.events.createIndex({ location: '2dsphere'})
3. Запустить сервак CITY=crimea pm2 start src/index.js --name "crimea-server"
6. Запустить бота CITY=ekb pm2 start index.js --name "ekb-bot"
4. Сделать клон репы клиента и внести изменения(можно посмотреть в коммитах других регионов)
5. Добавляем новый сайт в конфиги нджинкса в ДВА ФАЙЛА
